狆蟈贏到亞洲盃未？

瞓咗無睇 智障係咪射入最多球？

對伊朗入咗幾多球？